{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 소호 호텔"
    },
    "text": "SOHOホテルは手指消毒剤を提供し、衣類除菌99%の効果を提供します。 発熱チェックも行い、安全を確認します。 そして、貸室は平日は6時間まで利用でき、平日以外のオンシーズン、週末、祝日は除外されます。 ホテルは西面HOTプレイス内の中心位置にございます。 宿泊を希望する場合でも、一日泊まっても快適で清潔な環境を提供します。 また、家族や友人と一緒に泊まっても満足100%できるソーホーを好むお客様が多いです。 SOHOホテルのお知らせによると、スタンダード、ホワイトイベント、徒歩特価客室は人数追加ができません。 追加料金を支払うと1人当たり10,000ウォン、週末や特定日には20,000ウォンの追加料金が加算されます。 また、追加の寝具類は10,000ウォンで支払う必要があります。 3人以上は男女同室での宿泊は不可能であり、乳幼児とお子様の同伴も不可能です。 宿泊と同時に駐車可能で、事前に駐車することはできませんのでご注意が必要です。 レイトチェックアウトは1時間当たり10,000ウォンの追加費用を支払わなければならず、事前延長申請の場合、当日の貸室価格が適用されます。 身分証明書の確認は必須であり、予約名と異なる場合は入室をお断りする場合があります。 ソカーは駐車場をご利用いただけません。ペットの出入りは禁止されています。 宿泊の入室時間は翌日午前3時30分までで、その後は入室できません。 会員特典と駐車場情報も一緒にご案内いたします。 駐車は入室時間と同時に可能であり、事前に駐車することはできません。 徒歩ご予約の際は駐車でき、徒歩特価やホワイトイベントの客室には駐車できません。 ソカーの場合も駐車場の利用が制限されることがあります。 駐車スペースを確保するために、車の鍵を保管する必要があります。 駐車施設は計8台を保有しています。 未成年者の立ち入りは禁止されており、身分証明書を必ず持参してください。 盲導犬を除くすべてのペットの立ち入りが禁止されています。 新型コロナウイルス感染症のため、客室人数制限がありますが、人数超過によるキャンセルや払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "SOHOホテルはどのような安全対策を行っていますか？",
            "answer": "SOHOホテルでは手指消毒剤の提供や衣類除菌の効果を提供しており、また発熱チェックも行って安全を確認しています。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルの営業時間や利用可能時間はいつですか？",
            "answer": "SOHOホテルの貸室は平日は6時間まで利用できますが、平日以外のオンシーズン、週末、祝日は除外されます。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "SOHOホテルは西面HOTプレイス内の中心位置にあります。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルの宿泊環境はどのようですか？",
            "answer": "SOHOホテルでは一日泊まっても快適で清潔な環境を提供しています。家族や友人と一緒に泊まっても満足100%できるソーホーを好むお客様が多いです。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルの追加料金について教えてください。",
            "answer": "SOHOホテルではスタンダード、ホワイトイベント、徒歩特価客室には人数追加ができません。追加料金を支払うと1人当たり10,000ウォン、週末や特定日には20,000ウォンの追加料金が加算されます。また、追加の寝具類は10,000ウォンで支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルでは何人以上の宿泊はできませんか？",
            "answer": "SOHOホテルでは3人以上は男女同室での宿泊は不可能であり、乳幼児とお子様の同伴も不可能です。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "SOHOホテルでは宿泊と同時に駐車可能ですが、事前に駐車することはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルのレイトチェックアウトについて教えてください。",
            "answer": "SOHOホテルではレイトチェックアウトには1時間当たり10,000ウォンの追加費用を支払う必要があります。また、事前延長申請の場合は当日の貸室価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルでは身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "SOHOホテルでは身分証明書の確認が必須であり、予約名と異なる場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "SOHOホテルではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "SOHOホテルの宿泊の入室時間は翌日午前3時30分までであり、その後は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルの駐車場利用について教えてください。",
            "answer": "SOHOホテルでは駐車場を利用することができますが、徒歩特価やホワイトイベントの客室には駐車できません。駐車スペースを確保するためには車の鍵を保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルでは未成年者やペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "SOHOホテルでは未成年者の立ち入りは禁止されており、また盲導犬を除くすべてのペットの立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "SOHOホテルでは新型コロナウイルス感染症の制限がありますか？",
            "answer": "SOHOホテルでは新型コロナウイルス感染症のため、客室人数制限がありますが、人数超過によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 866
    }
}